要持續到幾時 想做翻普通人 做翻自己

唔知係自己問題定真係運氣咁差
遇親嘅人都係為呃蝦條 仲要扮到真係會係埋一齊
結果自己成晚亂諗嘢
用一大段時間行翻出嚟
直到遇到下一個 不斷重複

一齊耐啲先同人扑囉

應該唔淨止喺你嘅
好多女仔嘅approachers都係呃蝦條
換個角度諗
起碼唔係你地一齊咗，真係呃咗蝦條，然後再出軌

加油絲打
You deserve better

有啲情況係 幾鐘意嗰個人
佢比你感覺又係一樣
以為橫掂都會一齊 遲早嘅事
最尾演變成自己沉船
會諗扑耐左滿足到佢就會一齊到，但有時又會清醒翻 叫自己唔好傻
不斷徘徊呢兩個諗法

當睇清楚個人都好嘅
但成日都會覺得自己過去好臭
唔敢認真

Btw thanks 我會正面啲㗎啦

咁快滿足到個男人緊係唔珍惜你啦
男人要慢慢吊住
得閒俾啲甜頭先會俾你食住
男人就係咁犯賤

幾臭都好
到遇到對的人時唔好收埋
萬一佢自己發現仲更介意

講真
其實自己係個點嘅人
就會識到啲點嘅人
你啲男仔係點樣識番黎？
你自己又抱住咩心態去識人？
或者係你眼光問題
你識揀/正正常常點會成日俾人呃蝦條

我記得絲打自貼過
好hot
所以可能引到d playboy

但你hot 唔係你錯
動真情亦唔係

但信任前要了解多d

了解真係好重要 一直以嚟都太急 太易信人

人生係咁
但愛係全心全意感受先有意思
無論喜或愁
先有color

好多人想感受都無機會